其實我支持成家人或同朋友去吉野家

星期六日叫杯野飲坐一日玩下電話幾過引
幾個朋友去 starbug. 一杯幾人分玩一日又夠lifestyle

鍾比錢人搵坐旺佢個場

有冷氣全場廢老都幾過引

唔俾錢 拎杯水 都可以坐成日

good. idea

唔駛俾錢買嘢先坐得咖